［公憤］強烈要求人大釋法引入死刑

mk人渣快撚啲死